[角川+DMM]艦隊Collection [38] 艦娘台有新血加入 大家都係大佬點跟

《艦隊これくしょん ～艦これ～》

這很婆

Wiki：

Twitter：

kc3好用

（光復香港之後我會update post頭）

主力for主力好難解：

5日一個post 這真的是艦娘台嗎

有你大佬帶我地唔出奇

太可怕了 這麼快有新post

5日一post 這真的不尋常

係高達領導人類嘅結果

黎蛇好野！

開始緊我每日記五個日文清音字既挑戰
寫字太樣衰不停將個い寫左リ

黎蛇係第一個變革者

黎蛇

召喚00後巴

佢溫緊書就唔好召喚佢啦

仲有幾多日考dse 我已經脫離左dse呢個概念

出面d post提到好似重有1星期
4月前後差唔多啦,口試好似最遲去到5~6月,不過會同舉試相差1個月左右空窗期

嘩 得返一星期咁驚
00後巴考試真係要好好保護自己
今日去到中午已經有30+確診

黎蛇好嘢!

點跟

你媽確診啦操

你死先

據說跟畫師上床,死後有1%機率可以穿越到二次元的世界
有得死真係唔死?死住先

彈就爆點用左佢

大建

星期六都斬唔到甲就要轉乙

7-1快升沖波好了

我乙提

丁提

呃啦

沖波77lv

打咗30場3-1先1隻空母

渣GA

睇套av既時間都升99啦

原來你會完完整整咁睇哂成套

我直接睇高潮位 得老強先會睇劇情

你早洩仔

你先係

睇A片唔睇哂成套有乜用

草泥馬喔, 是哪個智障發明了這個任務的?

識睇Av就係要睇全套

改了沖波 真香

沖波真係香唔黎
上次Full波要改B戰時升到好唔想升咁，已經狂比個fd笑
今次沖波真係死都唔升

沖波可做我女人

有天鷹

我沉撚咗 仲未撈番

兩隻

aqula個配音又係好正成日係度よしよしよしよしよしよしよしよしよしよしよしよしよしよしよしよし五周年よしよしよしよしよしよしよしよしよしよし

啱啱上水,見到又爆1001
下晝操緊history essay
夜晚我決定去hea

係咪下星期就考?

yea

祝考到好成績 利申dse唔合格

加油阿巴打
艦娘谷㒰人全體預祝你考試得心應手

重點大波波

多謝各位手足
連登有愛

Listening記得要用全攻型收音機

死老野,依家好多用紅外線嫁喇

你兩個同我入房考

Miss 我要去特別室！

lm

miss放課後單獨指導

用咗1年終於升完

大佬
點跟

天天巴咁牛B點跟

玩咗幾年1個175都無
我覺得我好辣殺

我都係得一隻Roma 175咋
秋月明明係我老婆，但只係得160

講起真愛其實我都好花心
啱啱入坑迷赤城加賀
但係首婚係大鳳

同一道理99無經賺 我都覺得蝕
所以有諗過不如升多一套睦月大發

btw
呢隻game有冇救贖系統？
姐係打得越多同一關,會增加稀有艦嘅掉落率
以前玩過一隻game有

個掉落率田中set咗幾多就係幾多，唔係點會次次活動有人撈過百場都撈唔到新船出嚟

無
呢隻驚係田中機率

非洲提督惡夢

你說得一點都沒錯

有歐提可以削血期就出貨
有非提可以打到想棄坑都未見到隻艦出黎
我朋友比我遲左一年以上先撈到第一隻歐根
我自己就試過出4隻羅馬3隻大同志2隻aqula都撈唔到未開圖鑑既塔十干,不過果時冇位碎曬

おのれ田中！

而家完全唔洗撈船
不過卡斬最少50場起步

呢排我運氣好差
係前兩日中夕雲卷雲

你令我諗返起一期最活動，一場斬殺出Iowa

夕雲卷雲都有改二，又有d砲送
75改二

呢度有巴打為咗隻Fletcher，痴咗線
打咗勁耐都出唔到，點知有巴打一場就出咗

試著說黑仔, 而不是非洲

所以我升到173就停, 唔想蝕比田中

【桃の節句作戦】「沖に立つ波」出撃！暨美杜莎行動完滿結束！

得我乙

-.-

你就好啦

好多船都未齊

我仲有秋霜 平戶 御蔵 德魯伊都未有

好似差Z3boy

你竟然無Z3呢個男仔?

起唔到

weak

細船田中會放係未來活動E1, 唔會話太難撈既, 我差皇家方舟, 齊柏林果D大船, 好快又要面對甲撈地獄

不過又真，佢個機率好低

普建都有啦屌

係喎仲有早波

每日4發

早波今次撈埋佢啦, 仲等咩

解埋任先

Ark Royal 同 齊柏林 都有二號機

通常有左一號機, 就好易有二號機, 可能錯覺

早波今次勁易撈

義大利果次1lv ARK都爆人幾百

唔知幾時再有歐洲救援作戰呢

果次唔夠打, 冇打甲, 亦都冇時間/資源撈Ark Royal
我係15玩左2個月到就棄坑, 上年8月尾html 2期改後先翻黎, 好多野對我都好新鮮, 尤其是陸基, 我覺得宜家仲入到坑果D新米提督真係好勁

IF作戰

每年夏活都是吧

你是大佬

唔好咁快, 裝備未改齊

你是巨佬

真阿
好佩服毒撚巴可以由頭開始
無老納真係好難打到難關

夏活E7 一圖4食
輸送辛棄疾 水母 集中 水鬼改

好似有老納先開始打到甲, 好似就係果次歐洲作戰撈

我科羅拉多摸摸

佢兩個阿妹未出其實輸出有限

我印象中最難打係防空棲姬

嗰次打老納分開兩隊歐洲艦，其實不能不服田中可以咁過癮
萊茵河演習 同 FORCE H 分開兩條路咁去

Pt小鬼先係最難

我估五圖中型
而家迷你冬活 下次一定超大型春活
夏活低返一級

嗰次活動仲要削甲一日就重置 DKGH
但我又覺得最難未到佢，最難係Iowa嗰次打E5，彼岸姫
彼岸姫只係出過場一次咁大把就無再出過

田意難測

果次因為沉左加賀, 所以棄坑

FS作戰最難

好想田中出活動比提督撈番沉船

19年春活E4 又係地獄級

比我撈番老婆, 叫我打十次都濟

パターン1 中枢棲姫(HP900)、戦艦水鬼改、砲台小鬼（A)、砲台小鬼（A)、飛行場姫、集積地棲姫
軽巡ヘ級flagship、軽巡ツ級elite、駆逐ナ級elite、駆逐ナ級elite、PT小鬼群(A)、輸送ワ級flagship

パターン2
最終形態 中枢棲姫-壊(HP900)、戦艦水鬼改-壊、砲台小鬼（A)、砲台小鬼（A)、飛行場姫、集積地棲姫-壊 第四
軽巡ツ級flagship、軽巡ヘ級flagship、駆逐ナ級後期型elite、駆逐ナ級後期型elite、駆逐ナ級後期型elite、PT小鬼群(A)

你真係要打?

點會無, 成日炸鳩我地機場

why not

空襲唔計啦
要親自打爆佢個機場真係得一次咁大把

好似話原型係亨德森機場

嗰次仲要喺呢度先有Fletcher撈
幸好我嗰次一場S就出咗
撈完之後真係無再返入去，嘔心到

冇咩印象
E5雙レ同個黑洞深刻啲

正是亨德森

呢次我好似打丙, 好似撈左唔少好野

閪洞我都係打丙

我打甲，打到真係瞓撚咗喺度

宜家開始後悔, 少左靚裝備用

黑洞嗰次仲要出BUG
打完P1就完撚咗活動，笑撚死

甲撈Fletcher

聽講有提督雙持科羅拉多

為咗架烈風改二戊，爆咗個肝，值得嘅。
好似係

呢個仲好笑

不過又冇得咁講, 果陣都冇能力打甲

科羅拉多嗰啲砲廢撚到

要等佢兩個妹妹出先有用, 估計3姊妹一齊出場倍率2倍

我就是玩命的例子

早知不打防空棲姬

你永遠都猜不到田中的玩法
Iowa用mk砲都可以過重，你話是咪堅揪

幾時出運河姫??? (PSV敵)
打過PSV版，運河姫仲廢過驅逐姫

個發動條件難到
除非啲妹易發動/全Colorado級有優惠

出Iowa級好過啦，bb-62 bb-63

呢個真係唔明點解

你係日本我估你會參加埋現場實況活動

仲要出支mk砲高級版，出嚟都無人啱用。
都唔知出嚟把撚

所以我幫佢唸埋額外兩倍倍率

我喺日本的話我會專心去打pop'n music

乜野冇用, 最強支援炮

用46cm算啦
mk高級版唔是日日都改到
利申我無

今日又唔記得改修日任

艦台好耐無試過一日吹咗咁多版。
太牛b了

改緊二式水戰，準備整熟練

熟練改到+5懶得搵瑞雲停咗
玩咗咁耐淨係五航任務嗰幾個飛機改滿
其他
魚雷 四連酸+6 x10
九一徹甲+6 x4
意大利炮+4 x 4
試41 +4 x 5
真係冇咩動力改

試41 +7 *4, +6 *4
四連雷 +10 *6
381改 +10 *4

仲有秋月炮+10 x4 +6 x4
三號炮+6 有幾多改幾多

係就係粗D, 但點都唔會超重羅

點解我會改381上max係因為...

初初新手入坑第一個活動(15年春活)攞到Italia，之後15夏又比我遇到司令部bug，無損傷但又唔發動，之後就一嘢轟落去無咗第一隻海外艦。

經過2年，喺17春活打大同志嗰陣撈到Roma，17年夏活E5比我撈得返Italia，之後為咗保償佢，就改咗4支max比佢同Roma自食。

好掛住加賀

化咗身做深海棲姫
any肥請用不推文，留返熱門比手足

大同志嗰次為咗方便撈兩隻意戰打乙
咁就冇咗64 打甲未必過但試都冇試
仲要最後只係撈到Roma

嗰次我本來諗住撈齊意大利同Roma，但只係出咗Roma
但係我等咗兩年終於有，撈到嗰下大嗌咗出聲嘈醒咗隔離屋

宜家羅馬同意大利已經變左公廁

邊個話，我仲用緊佢。
意大利同Roma 二號機維持唔改99

嗰陣冇呀嘛
我而家都撈夠四支381改

反而我有3隻大同志真係唔知喺到做乜。
儲齊三個名唯有

我記得羅馬如意大利係防空棲姬前定後既活動黎

我嗰兩隻除咗支援冇用過咁滯
係打深海Maestrale
以前仲話可以帶水戰 而家我直接長陸武藏唔好

主教同大同志都係

而家要搶制空不如用伊勢日向啦好過啦

仲有真航空戰艦伊勢日向

我好想影低我我版秋月過你睇下

當年為咗落試41同瑞雲12型
扶桑姊妹我改咗4組出嚟，而家食淨兩組

太勁了吧...

我覺得最難係當年防空棲妻點解破甲當年究竟係邊個天才發現跨圖破甲既玩法

當年變左做全球多人線上解迷遊戲

防空雞？唔係零時迷子咋咩

定係你講緊中樞棲姬要翻e5解e6嘅甲果個真係痴撚線 仲要賭航空支援

睇返好似萊特灣後都全甲返
19春打完就出去逼車
有人曬雙iowa

防空雞嗰次最仆街嘅係佢仲整埋隨機溝

個破甲仲要每日更新一次, 重新破甲

太耐唔記得係咪防空雞定中出雞喇,不過你講到零時迷子我就記得,肯定係果次

果次個破甲我記得重要係立繪語音果度會細細聲講『馬沙卡...』我平時唔開音真係零發現機會

我不能成為高達...

黎蛇你得嘅

嗰次真係弱智，明明行開直線走去同你歪航

咁係中出雞了 果時好多人都靠航空核彈斬

很能悶

都已經係高達了,重要點樣成為高達?

更上一層樓

媽的貢丸

我喜歡煮蒜油意粉

要翻e5嘅原因係要拆機場

艦これ運営がこのギミックを考えた理由として、

「敵からの空襲を掻い潜り（E5I）、敵の目や耳となる潜水艦隊を駆逐し(E6A)、敵の兵站を崩し(E6G)、中枢棲姫を護衛している空母棲姫を撃破する(E6L)ことにより、中枢棲姫が爆撃に対し弱くなる」

零式艦戰62型(爆戰)係當爆擊機戰鬥機嘅混合？

仆街得12個菱餅，但做左改修空母個任
而家卡左係80%

try to be hi-nu

笑死

差5塊做埋下星期周任應該解到

記得清埋佢啦
btw記得不推文

真

睇嚟田中好想我快啲改哂啲大發同戰車佢
不停咁出25mm單機鎗

係

今日中咗2架零式艦戰62型(爆戰)、1架試製烈風後期型、1架彗星一二型甲

有烈風很好

每日流程
演習>日任>演習>7-1

養生中
每晚開Twitch睇台仔卡斬

12機鎗流

甲提來
不過有個鐘意玩花式
嫁艦千歲甲旗艦 不過琴日見佢頂唔順放咗落二隊

甲提都是變態的

笑甚麼
你也是變態

哭哭我不是

業力引爆，上次活動一場斬咁爽

係無畏一場斬啫

講到隻無畏好似唔係你既咁
又唔見我隻無畏可以咁?

呀唔記得左我根本冇無畏

講緊個台仔
上次E6打到嘔，佢千歲FS一場斬
不過歐提冇一個係無辜

又屈

食個晏先
晏啲再打戰功，今個月點都要上返400

我除咗有時買1～2隻Figure1～2隻土人幾隻game再加埋超輕課手機game, 其他差唔多儲晒

又要打演習了

重玩返bleach 手遊，一陣又有活動要清

I fap

陣間田中睇到張圖,整個期間限定海域就要你打爆隻黑加賀先比你自己隻加賀改二
敵陣就係黑加賀+5隻黑岩射手,我方不準派出空母系/低速戰艦系,唔比你用摸摸技能,外加幾隻咩高空爆擊機等你無空cut-in技能無效,除非你有某種新裝既180度高射特殊機槍之類

新人留名

撈左成日啦,出早波未

解主力for主力

只想撈翻老婆

唔想解 【桃の節句任務】菱餅改修：果
大家點睇

大佬唔呼吸得唔得？

（岩岩收工唔知Wor左未）
睇電視話dse想延期？00後巴留意下

等緊18:00林賤記招

我怕00巴掛住溫書冇睇新聞

延遲至4月24先開考

中文及英文口試取消

00後巴自己睇返tg/連登/now 新聞

我有4塊甲板 5解了

唔係消息話delay咋咩？
口試冇晒我可以仆街

屌

冇口試算好事吧

引擎呢

我當年考dse 得中英說話係拎到3 其他分卷2

第一個任時拎左

大佬既甲枝邊係用黎改艦
明明係用黎曬我地D新米

你咁牛b！

我口試可以中文5英文4

其實唔係毒撚,口試可以拉好高分

Mock不能盡信
我學校都話中文說話有4
結果咪又係
仲要正式考係夾陌生人

我係溝通能力正常嘅毒撚

依隻閪GAME真係識讀心術 , 要刷肥料既時侯就場場唔撚跌艦比你

屌你老母
真係冇speaking

妖

乜柒波都出齊,就係冇早波

知道美杜莎行動的艱鉅了吧

0餅換曬E良湖好冇

解完任了嗎

最後桃の節句任務】菱餅改修：果 不想解吧

不要放棄人生

甲板我不需 引擎又有了 夜戰要員又本身有

個VPN今朝開始連唔到
又要放置play

口試有咁撚高比重咩
利申俾綜合拉低

清1-4用空母好冇？

14%

爆擊

屌
邊度有得撈cvl

7-1

起

太牛b

4000/2000/6000/7000

仆你個街，瞓撚到而家先識醒
戰功戰要開5-5同6-5砲了

別玩垃圾-.-

屌你老母隻Fletcher真係好on9
對空戰大破，對潛又中破
6-5明明好簡單

今日我細佬玩航母
有隻巡洋艦轉彎避魚雷仲快過dd
明顯開外掛

別玩垃圾

我冇

好似之前有巴打話佢好難出但係我撈緊海防

Ching幾都串下

5-5而家有吊陣係咪應該用長陸小船流打？

冇cvl冇cv 連今個星期餵cl比dd個任都未解
打7-1出啲乜柒伊19 伊8 on99

你好撚串喎

已經差唔多1個月都開唔到46砲 支聖劍卡9星 體諒下

以前已經跌左了

我乜撚都出,就係冇早波

5-5小船流既難點不嬲唔係道中,而係王點閪型陣會扣攻,放完胸熱就冇力

秋月得30節,意巡可以去到40
唔好講巡洋啦,連格魯克亞都可以去到37節

以前嘅哈巴狗=神

5-5 最煩係王點
大船陣算啦，一陣清埋佢，之後再要打金剛任，諗起就頭痛

下次一定出

DD追住大船黎屌

最上155屌虐T10

真係好憎打5-5

有冇推薦嘅編成

我都係用老納咋

5-5冇咩特別打法反正大佬都係單艦殺過去
我地D咸魚唔係長陸就係老納,冇得點變

@黎蛇

想點撚樣

早波好似P2都有?
我好似喺P2撈到

當我無講過SOR
P3先有

差1-6

5-5入斬殺真係攞我命

5-5好消資

係精神

長陸JK*2先反雷CIDD*2

老納無發動就GG

ON99又罷工

好牛b!

呢個陣都預左吧

老納真係好鍾意罷工

konomama kimino tsu mud mud mud deyo
丁0丁0丁0

差5-5未解

斬左活動之後hea左
原來多左個任
有冇話要沖波改二先得?

有冇編成

一定要沖波改二

再編「第三一駆逐隊」、抜錨せよ！ 編成例

【桃の節句作戦】「沖に立つ波」出撃！ 編成例【菱餅】

菱餅都要改二？

菱餅好似唔使
但我改咗穩陣啲

神州丸我真係唔知可以點升
除咗演習之外

真香

個盾size拍得住GP02A

改2 個任唔係限時架ma?

改二無限時，菱餅先有

最後那個菱餅任不解好了

=.="

17個菱餅換垃圾 傻的嗎

arm

如果我依家先做今日第一round演習
會唔會冇第二round?

演習每日香港時間14:00及02:00刷新

咁若果我1405先玩,下一round就要0200？

is

fuck

Dse延遲考係咪好事

我真係冇乜所謂
問題係冇speaking

刷撚咗幾把7-1即刻識做掉輕空母比我
屌我之前仲刷左成日先得3個輕空母

7-1好多戰艦空母出

00巴睇黎係靠speaking拉分既偽毒黎
我當年考口試有個毒撚真係全程唔出聲我開到口問：5號考生你同唔同意呀？佢先答我「同意」然後又唔出聲，想救都救唔到

引擎喎-.-

做咩要針對我真毒得罪你？

咪話第一個任嗰時拎左

用30 30 30 30式建造解日任
居然中北上

你有無咁rich改曬景雲ar=.="

我係真毒
只不過係識講嘢
要我去處理人際關係我真係死俾你睇

屌 一個二個都係偽毒 好嬲

中文卷四其實好容易
你當自己同藍絲玩辯論
前幾年學校出條考試題目
「警察同超級英雄,邊個可以啟發到學生嘅正義感？」
有個藍絲同學真係答警察
我純粹講下朱經緯講下暗角七黑警已經好高分

你個同學真係on9唔係扮架喎=.=

我學校好多狗仔女
好似話有3,40

夕張三號計劃發動

點跟.....

你是清泉吧

講開狗仔狗女
話說我大堂姐夫做便衣狗，而家堂姐淆撚到block哂我地ig wtsapp fb，幫佢2個狗女轉去國際學校，佢以前ig有成2K Followers，而家跌到得返50
連我細堂姐做狗都淆撚到block埋我地。

啱啱新年有冇去問候佢哋

黃多過藍

真好 上到大學就唔係咁

無，年年都唔會見架啦，佢封利是都係大伯娘派。
仲要單封$10，拎去捐撚咗。
唔想個袋有呢啲污糟錢，嗰陣14年佔領到而家，0交流0見面。

佢嗰陣都成日話我太衝動 ON99，又話我比人洗哂腦。

同埋理大一戰，佢自己喺理大讀社工，老公同個妹做狗，唔知人地點諗呢hehe

中大唔收我

佢有俾多一定係有得整多部

冇資整...

你整左舊雙噴未

得橙花同噴色景雲改

有整就得啦-.-

冇打開戰果

唔整

50%, 冇理由唔整埋

希望菊花震電

明明唔解任慘過去死
你點解要放棄人生

下 拎左引擎同飛機圖張咪夠 仲解咩任

獎勵只係額外野
清曬成張任務list先係你既目標嘛

5-5真係好撚好玩

不是吧

解任先係呢隻驚最好玩

冇撚有錯

要乜好？

拎咗才號觀測機改先

潛水空母可以點玩？
搭載機咁少,好雞肋

潛母其實同潛無分別。
好似某活動咁，P1要用6潛去打，同埋潛母啲飛機多數係擺二式水戰/強風
擺瑞雲嗰啲一下比人打冧哂，除非你好多鋁土

飛機

打穿5-5先解金剛丙
屌你a敗左成日

仲未解

成班癲撚咗，日戰殺淨兩隻

完全勝利

你要同佢講埋個分別
潛母主要係消耗高少少,維修時間高少少,其他一撚樣

搭載方面,首先潛好少會放飛機
第2,你要分清楚水上戰鬥機同水上爆擊機既分別,
水爆主要用黎博佢爆到對面十血八血用,輸出高極有限,可以搶少少制空,基本上好少用到;
水戰主要搶制空,因為可以放係好多戰艦/航巡/補給/水母度,某D圖唔比帶空母果時,水戰係主要既搶制空方式
而千奇唔好睇少得1格位既水戰,1格先係最無敵,因為掉落係計比例,果1格水戰可以由頭打到尾,例如神威,秋津洲,好多時都會放3部水戰(反正本身佢放唔到主炮,副炮又冇力,迴避同裝甲有等於冇,不如幫手搶制空好過)
水爆1格基本上出門口就唔見左,但放3格既水戰可以加到百幾點制空

水戰同水爆嘅分別
水戰=制空
水爆=制空+攻擊 （但係雞肋攻擊）

好
睇下有冇機會拎到水戰

水戰要用零式水偵改修上去。
非常實用，建議要有6~10架

二水戰可以比長門型/大和型/Italia/Roma/Zara級重巡/水母/航巡/潛母使用
同埋佢係有任務要你改兩架max轉做熟練
熟練又可以改修,max係再+1.8對空值，非常可觀
但係改修需要大量螺絲、鋁土、飛機。

所以我覺得巴打暫時潛母都當係潛用住先，以你暫時進度暫時唔需要用到潛母搶制空

係呀
依家千歲打洞上噴進炮,本身又有試製烈風後期型同紫電改二
目前製空靠佢

航巡航戰啲瑞雲就可以安全啲

噴進要改二先有用
不過暫時用住先啦，要升埋千代田。
輕母最快成形就係佢兩個

就好似我圖中隻熊野咁，噴進改二防開幕空襲，最大格數放水戰，細格放水偵，因為用咗水戰，會唔識連擊的，要留意呢一點

Ching會唔會太牛B!

而家打埋三川呢個戰果砲先
今日清咗z作戰前後，希望夠捱

千代田上個禮拜上咗航改二lu~
所以我先有時間搞啲潛艇

搞掂埋你啲驅逐先啦，搞乜鬼潛

係升艦你搞左平時打活動會用既主力果批先
改修就搞水戰啦,比個大概數你,
今次活動空母隊放2部空母,1藍機3綠機,再加6部水戰,岩岩好夠空優
搞定先就岩

潛可以話係成隻Game優先度最低。
我都係升齊哂所有可以改二嘅艦先再推啲潛，當然日日解2-1日任都會落潛，咁樣升到6隻主力潛有110以上。

我隻呂都151了

1攻擊3戰咪冇cut-in?
驅逐艦搞緊吹雪、陽炎、夕立、響、村雨、夕雲
不過夕雲仲未夠lv37上改

講起2-1日任我就火
三潛一驅逐二重巡都大破

速改二驅: 夕立/時雨/潮/初春/浜風乙改/磯風乙改 (優先)
非改二驅: 島風/雪風/天津風/時津風 (優先)
中速改二: 綾波/曉/吹雪/叢雲 (綾波可優先處理)
高級改二驅: 霞/初霜/響/村雨/白露/滿潮/朝潮/敷波/
非優先改二驅: 睦月/如月/文月/皐月

用圖改二驅: 陽炎/不知火/黑潮/大潮/荒潮/霰/夕雲級/海風

其他諗到再講

我一定升吹雪先
有情意結

因為如果我唔1藍3綠,連空優都搶唔到
而且連帶落去到王點冇空優會細力好多
當然有D變態佬可以靠陸航另計
連空優都冇,比你帶三色機都係打唔入

加油巴打，驅逐艦係極速處理
我初初玩活動都因為唔夠驅逐艦，未改二都捉出去邊打邊升

同埋輕巡想問下你升邊咗隻????
大井北上木曾 計落雷巡，建議你可以輕巡搞掂咗川內三姊妹先
川內送夜戰裝，神通最強輕巡，那珂偶像48lv改二

打完5-1 S 先發現自己唔記得接任，DNLM...

5-1咁易, 當練船

成隊差古鷹型同青葉型未99

球磨、川內、天龍比較常用
神通那阿都上咗改

球磨無改二，可以容後處理
天龍高級改二，同埋無得用水偵，唔建議升住，龍田同樣。

川內，神通,那珂 優先改二咗先

2-4-11要拆

我會阿武>川內>由良

巴打未有圖紙，我覺得唔好比佢咁快升左阿武隈先
要由川內型先，之後有圖紙先再改阿武隈，始終要75先改二，可以唔使咁快處理

梗係升密瓜順手拎佢粒膠龍改啦

米DIN啦
夕張要84先改二，真係有排都未到啦

夕張 >>> all 有夕張跟本用唔到由良同阿武熊

而家夕張真係大翻身，對陸/對潛/先制雷/雷擊CI集一身

無圖咁就真係得川內神通，其他都唔急

我個陣係佔中個期, 有個lecturer 上堂個陣講到喊, 話欠左依家呢代人
利申個科C 左

而家幫00毒撚巴打諗升乜，好似返返去初玩咁。
由0開始

佔領當年我啱出嚟做嘢，搵得雞水咁多都拎錢買物資比手足。

初玩都冇咁缺
你叫我而家重玩真係咪搞

而家重玩真係攞我命。

今個月戰功炮終於搞掂，可以沖涼瞓覺，聽日睇下爆到上幾多

依家開驚追圖紙已經追到想死 仲未計要大建

ON99
差兩隻正空
偏偏就要出翔鶴瑞鶴，要拎埋兩支噴進先可以食

整多2飛咪得

基地航空地, 對陸裝備, 對潛裝備...

撈返嚟，唔想做
無鋼阿玩到

大發，對空裝。
大口徑改修

升DD 已經唔會想玩 輸出poi綾波 對地潮朝型 對空冇秋月型又要升埋磯風浜風 仲未計霞媽媽同陽炎型

想知有冇人會用媽媽改二乙

here

......點解唔用秋月型

果陣用來裝fumo
而家單純懶得改

升DD=挑戰自我

對空用我老婆秋月型咪算囉
霞乙真係好少用

涼月係用黎性處理

咪色情啦

唉，鋼同鋁土....

仲有一大堆

得返4萬鋼同9萬鋁....
啲鋼真係倒水咁撚樣倒

雙東急

已經日日咁跑
睇嚟過埋個3月就要開始3-2 偷彈拆艦攞鋼

點解你地可以咁缺

你中東油王

入坑5年，第一次打完5-5

屌唔講唔知我都玩左五年

你玩5年都係咁撚樣=.=

我休閒提督 打機開心就好

出擊得多掛

入坑5年，終於肯清哂所有戰功砲

太牛b了吧

菱餅換螺絲定E良湖？

我窮鬼換課item

兩樣都可以課....

螺絲易入手我一向唔當佢要課金

屌週任6架輕母真係很撚on9

你也牛b

南西一車車

計返單價伊良湖貴啲

乜波都出就係冇早波
小鯨都兩隻啦玩夠未

要升都唔會升呢紅字呢D,新手我覺得升綾波/夕立/時雨/霞/雪風/朝潮/Bep/長波(做季任拎詳報)就已經夠，唔需要花時間升D二線DD

缺圖紙情況下輕巡甚至可以只升一架阿武隈/神通就夠，活動打丙既話唔會需要咁多

而家cl一定係夕張 aww嘅泛用性已經唔夠夕張黎
講緊夕張特99已經可以同時先反同先制雷 係冇得上對地裝備咁解

我咁睇
我知道夕張係勁過阿武隈，但係係新手嘅角度下，當每一隻艦娘既LV唔多高，阿武隈未改二之前實力OK加可以落飛機拉索敵，夕張4格但脆皮冇飛機，改到改二特成形既LV都好高下（86），所以我會建議假如新手有阿武隈既話，與其等到夕張成材，可以專注升阿武隈即食先，冇既就升神通，第二隻先升夕張

神通一定係第一隻升

叫巴打升磯風同浜風 主要係暫時頂住無秋月級嘅問題。

天津風升係送加速，曉其實又唔係你講到咁二線啫

潮算係高運，可以做CI手，不過有雪風嘅話就唔係咁講了

開咗戰功炮之後由4XX一下爆到上11X
仆街了

大佬dimgun

有排同人爭了
好彩呢幾日無得返工可以喪煲7-1

做完D改修任冇哂女

有冇長波呀
長波改二可以開啟個季常攞戰鬥詳報
有就改左先

近呢一年秋月出場率極低，加上冇秋月咪用摩耶，升隻唔勁既替工冇咩意思
天津風新手有既機率極低，即使有玩高速+呢D野係要有打晒窿先會勁，新手可以唔駛諗咁多
曉係一班詳報/設計圖DD面前係冇優點可言，升佢不如升你冇講既江風（不過難拎）
潮運不如雪風時雨，對潛Bep朝潮丁都可以頂替，所以亦係優先低既艦

秋月我仲用緊

我都用緊夜晚果陣用

屌你

上次用好似係日進果期了

尋日打7-2 戰功砲我仲用緊
而家要死守100前，睇嚟無得瞓了

平時4-2/3-3都會出嘅
仲以為只計活動

DD 次序其實冇乜好討論 poi 綾波 朝潮 霞 長波 其他朝潮型 雪風時雨 其他白露型 其他夕雲型/陽炎型 跟住冇其他
輕巡就一定係夕張 (北上大井) 由良 阿武熊 川內型 跟住冇其他
重巡就摩耶 妙高 羽黑 4隻改二航巡 鳥海 其他
戰艦唔計大建唔考慮入手難度 長門陸奧 伊勢(有甲板嘅話) 金剛 日向 其他
利申萌新

計活動嘅話，我上個活動都仲有用

重巡我主打摩耶 之後就妙高型
妙高型、鈴谷熊野航巡、利根型我升咗兩套

個問題主要係圖紙上面 四隻航巡都食紙 所以升左長門陸奧再升鈴谷熊野之後升圖紙DD(荒潮大潮) 同伊勢呢啲一線常用嘅
咁講起先記起 滿潮應該分返出嚟 升先過荒潮大潮 因為唔洗圖紙
升既次序其實望返有邊啲冇人代替到 同埋活動成日見到就已經 ok
不過升對陸DD 有個大問題 係升完冇車坐

所以DD既正確用法係有愛>>>>>>>>>>>>>>有用
邊隻會令你係ex度search得最多既就比圖同戒指佢,然後跟住本本既情節一齊幫佢打埋洞就岩

對陸DD 無車同無WG42真係企撚咗喺度就真
靠重巡戰艦三式彈，效果真心唔好。

除非粒彈經過高級改修啦

航巡無圖紙唯有用住最上改同鈴熊改
馬死落地行，無嘢解決唔到，只係用多人地一倍以上嘅時間去搭救。

當年15春活，E5要用航巡，我咁啱就係無升到，咪唯有即刻爆鈴熊出嚟解決佢，但最後我係打到最尾一日先入到E6

圖紙有涯，而DD無涯。 以有涯隨無涯，殆已。

DD我第一隻改二好似係夕立，以最低LV改二為優先。
之後就不停咁升DD，當年3-2-1 可以無視疲倦值去刷經，我都升咗好多改二

千萬唔好似我咁，圖紙用嚟刷裝備。
最佳例子我刷咗4隻扶桑改二 4隻山城改二，刷完玩具就食返2組扶桑山城

你拎全套裝荒潮同CL俾就緊係冇得俾啦 下下打成1000 真係問啲三式彈點同我架內火艇鬥內火艇鬥內火艇鬥

終於整到人生第一粒三式彈

呢句真，仲要聽住荒潮把淫聲喺度あらあらうふふふっ

咁有啲陸係只食WG同三式嘅

我準備瞓教

黎蛇咁早阿

其實太多好亂我分唔到
唯一肯定同記得就係Dj食火箭dd都打一千
其他真係隨時打左都好似刷彈唔覺咁

把聲太淫

提督の皆さん、お疲れさまです！

「艦これ」稼働全サーバ群は、今週末3/27(金)にメンテナンス＆アップデートを実施予定です。同メンテ突入を以て、現在作戦展開中のミニ期間限定海域【桃の節句！沖に立つ波】は作戦終了です。今週も元気に頑張ってまいりましょう！
#艦これ

預左

星期五完活動，趁仲有警戒陣就好快啲解埋啲任啦

突然諗起樣野要提00巴
活動果粒零餅要係活動完之前換完佢,唔似FGO之類會留返比你換多一星期,
艦娘90%時候活動掉落物會係維護之後即時刪除,
千奇唔好諗完維完再慢慢等兩日諗換乜

如果你解完任/解唔到任想放棄,有多既零餅可以獨立換改修/間宮

你好

之前啲0餅留左幾年,今次有冇講會5會del

話咗會del
BTW 00巴有冇解到第一個出擊週任
有大發

前回から謎の保存技術で【菱餅】を大事にお持ちの提督の皆さん！「菱餅」を大切にとっておいてくれて、ありがとうございます！同「菱餅」は今回までは使用可能です。今回の桃の節句作戦期間を過ぎますと消滅しますので、2020年の今春、本作戦と共に使い切りください！

nice description

即係會唔會del?

上次迷之保存技術同今次既全部會del
本身D道具就90%會del,係得秋刀魚果個唔知做乜留係度

想留番下次用都唔得

幾年先出一次菱餅
下次隻game執未都未知

換資材？
目前有兩粒

解咗
不過冇拎大發

俾考評局搞一搞
又好好彩地考完主科多咗時間溫history

大發算係比較有用+比較難拎
三式彈開發之後會有一堆(因為你要開發穿甲彈)
第3粒好似係反潛+對地,但係就好似爆戰咁四不像

我好似拎咗炮裝資材

點跟....ching肯定係5**狀元

我平4料嚟架咋

Ching係1個4 5個3

目前估計自己一個3、六個4

無可能架， 但係我接到張cert果時好開心囉！ 我尋晚開始我已經係未笑過， 即係自己好唔開心，之後接左張 cert 我見到4 跟住有5個3， 跟住我真係開心到尖叫呀呀呀，跟住我就匿埋一邊係到喊啦！

炮裝資材果個係改修周任黎
我地講緊有大發簡果個係出擊周任,果個打1-2/1-3/2-1/1-5/1-6
你快手check下,未解去解啦

【桃の節句作戦】鎮守府近海の安全を図れ！

前置係乜？
目前我得
【桃の節句作戦】桃の節句演習！

新編「第二航空戦隊」出撃せよ！（単発）
※飛龍改二/蒼龍改(二)含む編成で５－２

點解你哋會認為我有改二正航？

乜原來個任前置要打5-2
咁佢唔洗諗啦

有冇人知17餅個任
係咪又要同一隻空母改修2次?

冇野lu
食第一次已經升爆咗1隻 焗住用另一隻解到

屌裝甲空母唔計

有台仔用大鳳做飼料合成, 結果個任做唔到, 大鳳又冇埋

ON9台仔

全日無打，都Hold住喺121名，睇嚟今個月100內有望

咁牛b點跟...

難得舞鶴會咁靜

乜人先會食大鳳

柒頭先會食大鳳
明明個任務寫撚到明正空，點會計裝母阿白痴

唔好咁老定
利申 上個月最尾3日仲排緊50位
比班仆街ddos完跌到落115

呢單好笑

我印象中係支那仔嚟

田中真係痴線架！

空劣流? 屌你空均已經打到我好撚辛苦

近幾次活動差唔多全世界一樣隊
係佢咁特別

唔知佢依家點 由我未考到我grad撚埋 都仲有人講緊

呢單嘢比笑緊

隊1 長門胸熱唔用陸奧用武藏 failed、排位奇怪
隊2 輕巡用由良

對空用摩耶唔用亞特蘭大 、驅逐有特效唔用走去用海外艦

我笑到好撚辛苦

仲要走去鬧田中，笑到仆街

摩耶都有啲人用嘅 嗰兩隻驅就真係

用空劣流嚟打嘅勇士
仲有佢係咪冇練到陸奧

正常陣容打唔過屌都好合理
呢隊就

想點... 今次可以空優 空均
仲要可以用機動暴力隊
但係走去用空劣
真係諗住劣jer jer射死院長咩

亞特蘭大對空咁強唔用，走去用摩耶。
大一大隻筑摩有特效

有空母隊唔用,要用水打,行多個空襲點,但係又要唔夠制空就用果兩隻野搶制空,搞到四不象
兩隻DD一睇就知係比幼女顏射到怕先用
結論:比佢今次過到都好,下次一樣仆直

我想要連結看啲人留言

要入谷的

邊個谷 蒼藍星跡？

是

轉頭入谷貼大京果幾張meme先

花式打甲出現了

有機會, 係ptt版見到, 先入為主以為台仔

做戲咁做

你班友靜啦, 可能新米提督呢!

新米有武藏改二

依個花式太冇特色 冇次活動一街都係
0/10重做
至少都去番機槍流依種級數先會令人記得

屌咗出聲
一隊排位錯，二隊人選錯，仲要空劣走去屌田中

好彩英文科speaking啲比重全部去晒sba

我英文sba hea過

但係speaking真係好易攞分

係
不過都好彩搣匙鬆手

我廢jer
但係你肯諗肯講 用曬D小學生字都已經有4

當年同組 2個女仔專登用D深字
我每句都有2隻字唔明
仲有個毒L 只係講咗3句
連考官問佢都係唔出聲

而我就係用小學雞字呃咗個4嘅人
當年真係廢到乜咁

下

係7-2擺118 田中你瘋了嗎

7-2算易啦喎

Ching都幾串下

幾串 跟開邊個大佬？

禾跟開林鄭媽媽

即係做奴才

笑什麼你也是奴才

咁都難

媽媽哭了

話撚知佢喊

岩岩斬左
玩左大約三年
終於有第一個甲勲
好滾動

繼續刷戰功，可以撈埋三隈，係精神

頭先解主力of主力個任先發覺斬左3-5 搞到啲戰果早左到

頭先終於99咗隻江風，但唔想戒指

7-2係真係好撚易

屌，不停水雷戰大破，ON9

唉
得1set升最速裝

咁快有一套

目前有改良型艦本式渦輪x1,強化型艦本式鍋爐x2

開發返嚟

開發嘅話，開發啲三水爆同三水爆先，提速唔使咁快

唔提速過唔到3-2

3-2係要提速+索敵
淨係得提速係唔夠的

咁我整電探
係咪對空冇用一定要水上？

新手做乜學人提速，老老實實用返正常裝1CL5DD打咪得，記得所有艦最好雙炮加電探，行到H既話就F5再試咪得

水上電探
慢慢來，3-2 係會卡比較耐

我到今日都仲係得2set提速
只係要打過真係唔使強求

3-2係唔需要索敵，落電探係因為帶路而唔係索敵

電探咩都冇所謂，有就得，冇既可以升五十鈴

有冇提速分別係需唔需要打H點，仲要冇提速都好，係可以有機會skip到H點，所以係睇你想唔想試一試運氣碌入去，提速唔係打3-2既必須品

新手唔洗咁緊張提速
去到4-5同活動乙難度以上先有明顯需求
專心開發炮/對潛/彈類仲有幫助推圖

屌陣無敵論

F5無敵論屌你咩00巴重未F5到skip點入王咩?

不過提速留定就岩,點都冇錯,
其他人純粹擔心你因為合提速搞到冇曬資源,本未倒置,
但我寧願你依家賭曬資源佢,然後溫書
等到下次活動你都應該考完DSE,然後又會自然回復,之後你再慢慢肝

冇得玩艦娘我會焦慮不安,冇辦法溫書

好似我依家做緊數咁,同時都係做緊演習

你的身體已經離不開艦娘了嗎?

當年睇完動畫已經離開唔到

cls madman

啲7500點

起身見到仲喺11X幾，睇嚟今次DDOS令人少玩咗?

係佢跌之前放左,換左7200
所以依家果批艦娘要等佢升返先結到婚

完全同意一蚊巴

太牛b了吧！

666

我解左2炮依家得450

玩咗五年終於上到咁高，第一次

全部肝帝大佬

wadiu, 係一群大佬

痴線 爆多少少可以上聯合

差一分

dim gun

i am gundam

黎蛇係咪沖戰果壓力太大

今個月沒打戰果
撈同造空母到冇鋁

阿sir我今日心情好撚曳

黎蛇你無乜事阿嘛
休息抖多啲

係咪你都覺得黎蛇好似打戰果打到痴左線咁

講到自己有唔曳既日子咁
同D女M到會比較痴線一樣,M前果排同M後果排,加埋大概係30日左右

我斯巴庫

你唔係應屆DSE咩乜仲咁好心情出去夾公仔

現時點或者信和應該都大把。
我好似仲有隻金剛改二嘅景品

星期日返完教會之後行咗呀
不過都係唔多覺

信教係咪冇得婚前屌女？

屌完去救上帝原諒就得
如果上帝唔原諒就會顯得佢小氣

你可以參考下張繼聰同謝安琪

我後悔冇食到ex 哭𨶙左....

BTW想問下各位巴打用緊邊間上網公司
因為屋企而家用緊我張SMC全速.5G上網卡，但係真係頂唔住…
Check過又得smc係cover到我屋企光纖，但其他公司又無

呢個真係哭撚咗

sun mobile

個個都上過 只有我不曾幹過她

家居喎:o

網上爬

hkbn

婚前性行為同我呢條毒撚真係無緣

禾都系真毒

呢個用撚到燥
之前個sales屈鳩我屋企有光纖，但後知後覺先check到無

以我所知smchk個光纖係租用hkbn條線，但反而得smchk有光纖，而hkbn無

又撈到嵐
第6隻啦

你差啲屌咗喎

收皮啦

冇屌到....

想扑野不如叫雞算啦

勿摸活家禽

屍兄唔通你鐘意死既?

而家疫情咁撚嚴重仲叫雞
打飛機屌杯頂下癮先扑啦

佢唔比定你唔主動?

冇玩開7-1, 未有嵐

7-1我撈到6隻嵐 1隻三隈 2隻狹霧

99咗江風，而家可以升潮
升完就轉升海風

上次活動見到有嵐打算去撈, 有個老提督同我講你冇打7-1咩, 7-1大把, 唔好哂資哂時間去撈

7-1可以刷戰果，又有嵐撈。
點解唔打7-1

一路都未解哂d任, 到解完又有活動, 無限loop

而家啲單次任務得返啲工廠任

到你去7-1刷戰果,嵐/三隈/狹霧之類多到你拆

我係D未開個頭就懶開頭, 開到個頭就狂做既人黎

最開心係出四傻...因為拆出黎資源最多

頭先又出多隻SB
出早波未

狹霧改都有25mm單裝留黎改戰車
都係30lv啫，輕鬆

真阿
拆完支機鎗仲有大把資比你拆

點解你未撚死

你問下林鄭媽媽

Pk咪曬啦
我都係得一隻炸

你咪曬沖波啦

沖波應該出左20隻都有

刷戰功刷到攰了

想問有無人係amazon訂左艦娘遊擊隊寫真集？
而家本書唔送香港？點會咁？變左甜書？

無訂
應該可能因為疫情關係所以唔送

到底點樣揾10隻正空出黎撈5隻都已經夠難 普建3366又出埋啲乜柒水母航巡 仲要食多萬五鋼鋁去買期貨 真係痴撚線

u know the answer

打4-2 / 5-2 試下
比較易出

字面上正空3-3掉落率有10％左右
但個感覺3-1就消耗少啲易刷

hi

早晨黎蛇

我打4-4出得幾密

我清週任打4-2同5-2都出咗幾隻
5-2出雙鶴

又曬

食撚咗啦一早
又唔見我出到平戶同秋霜

抵啦

SOR囉

on9 post

我都有一版,活動已經用唔著

你地係咪戇鳩架

黎蛇笑緊你班PK仔呀
『一版秋月就學人拎出黎?搞gag?我果批秋月拎黎做合成日任都用一年呀』

我以為自己睇緊app台啲post

app台係有咩特點未入過

係咪大家都會讚揚歌頌黎蛇你

黎蛇app台有咩特色

你地真係好能戇鳩

3500戰果夠唔夠保500
計過射Z砲/E0全清有3100

夠
平時2千5左右都夠

今期唔係好樂觀

但我個服上個月500線都3700

我預測全部ser 500都最少4000樓上

咁放棄唔打了最多打埋個6-5拎章算

舞鶴現時3754排100

一開活動個陣睇一睇,我個ser d人都算渣都千幾戰果
已經知道唔洗打

拉包爾 500線而家2487

不打戰果的

舞鶴500線2875

提督の皆さん、お疲れさまです！

「艦これ」稼働全サーバ群メンテナンス＆アップデートを明後日【3/27(金) 11:00】より実施予定です。各データ群のバックアップや各サーバ群保守点検に主眼をおいた重メンテ、作業完了は21:00を予定しています。提督の皆さん、本件ご留意頂けますと幸いです。
#艦これ

冇街出怎活

咁大規模搞十個鐘？

好似有提過會整DDOS
可能聽日又無啦啦整隻改二出嚟

溫緊中文嘅同時攻破3-2了

中文有冇補欣屍

其實係呢個月我清左唔少季任
尋日睇下個戰果page發覺有1800
咪諗住試下衝500

加賀呢

科科都冇補習

咁人生咪冇5**

冇打算5**

有一、兩隻5已經偷笑

第一次沖戰果通常都係解完季任唔小心沖前就想試沖落去

對

我鹿屋依家500先2384

而家先發覺離個目標分數好遠
呢兩日我仲急急腳清埋5-5佢

我想知活動幾時完
唔夠鋁做埋啲任

星期五

依家個戰果線,都幾肯定啲係未開炮
你敢博啲人留黎後幾個月開既話,都有機會上到既

thx

我3100講緊開埋炮
都係算鳩數了

佐伯寺500得2183

我ショートランド 500線2396

你依家係用browser玩定用緊poi果類?
用browser既你拉落去下面個情報,可以睇到你果個ser上兩個月500線戰果大概係幾多
個個ser唔同,可以差好遠,黎蛇個ser 條500線已經比我個ser差成500點

我上wiki check既
上個月500線3719

你睇緊既應該係1月戰果?
1月有夕張戰果炮每個星期加220左右>應該會拉高好多條線

要返vpn之後好似低左好多

2月戰果黎

上個月舞鶴500線要4058

上次多係正常
季尾+有夕張

但今個月季頭同埋周任搞到啲人係咁出擊撈船
難以估計,保守起見都係預4000,廢事浪費左戰果炮

4000無得走架啦
活動都差唔多完，啲人應該嚟料架啦

4000就不了

打戰功當升細船吧
由良就快99，之後又要用返夕張

夕張尋日婚左
BTW我都係第一次打通二期5-5好撚消資源

5-5而家好似無想像中咁難
但要配埋啲細船一齊出就唔係咁講了

我出晒雙支打
入到王點出到胸熱都殺到王既

有警戒陣就唔出道中啦
王點用老納或者長陸就夠

大家睇左艦B最後一集未

我雖然也在艦B襤C串戰過不少次 不過老實說，水準像這串這麼低的話，還真的不知道該戰什麼 …這一方面反映出來的，是襤C的提督死士們真的開始焦慮了吧 原因是襤B的動畫水準看起來真的還算四平八穩，至少好過襤C那個黑歷史動畫版

雖然BC也戰很久了，但襤C廚可能直到動畫播出之前，其實都沒有很把襤B當一回事 直到艦B動畫殺上推特趨勢榜，才真的抖了起來 就連不少日本鄉民都給予襤B動畫好評的情況下 這些襤C腦粉講不出什麼正論跟反駁，而只能在那邊口q囂，那也是情有可原了

話說艦C二期看起來主角是時雨，主題似乎是西村襤隊 我必須說：這開場一看就不太可能贏得過艦B，做得再好爆死機會都很大

這是為什麼呢？ 首先，把時雨抓進主要角色是正確的 雖然很少在版上被提及，不過時雨是襤C真正實質上的人氣王沒錯一一這應該是真正內行的提督們的共識 而不是鹿島、島風、加賀、金剛、陸奧、濱風這類、之所以經常出現在版上，只不過是因為本子數量多的 （所以版上一堆自稱提督的戚覺根本就外行這部分我也懶得再提了）

但是時雨雖然是人氣王，卻不是適合當主角的類型 如果要讓時雨像個主角般活躍，那就是角色崩壞 但如果讓時雨維持一貫的原本個性，那這個故事的風格不僅會變得充滿文青味，而且節奏會慢到不行 這很明顯對於現今的觀眾來說不討好 我不討厭文青風格的故事 但是這很明顯不太適合那些會把襤C頁遊的系統當神拜，然後對著爆衣圖發情的提督族群 講簡單一點就是一個錯誤的市場定位（Market positioning) 爆死是幾乎可以預期的，不用太期待提督們買單 時雨是個很棒的角色，不過襤C還有其他更適合當主角的襤娘 ．但我當然不會說是誰就是了 我再怎麼說也是個前提督啊，沒事把自己的老婆推出來上火線作什麼？

況且說到底，襤C至今為止除了陽炎拔錨之外，也沒有過什麼真正像樣的故事，連世界觀都還是坑坑洞洞 要期待動畫二期突然變出一套神作，那真的是緣木求魚了

睇都無睇過
艦B真係無興趣，可能係啲艦畫出嚟唔吸引

艦B都係睇囡囡既姐

求其畫幾件電子妓女就話係xxx

電子妓女

支那人的喜好普遍是白髮
支那人也很喜歡種田

水鬥水
講咁多
蒼鋼一部你艦abcd加埋都唔夠砌

解沖波任一場P3又撈咗兩隻沖波
淨返空母任

冇得比既蒼鋼D科技講緊D唔知乜野電池炮瀲光炮車大炮,艦ABCD重係用緊二戰既實體炮
蒼鋼D囡係隻艦上面既管理員,而艦ABCD只係搵條囡裝幾把機槍比佢就推佢地出去死

結論: 抄襲侵權的都是辣殺

而家2404戰果排513

2208now
睇嚟大把人棄驚
艦C要倒

街機有新野出艦C就唔會有事

舞鶴 3788排100
2898 排501

利申3782 排103

我諗緊搏唔搏好
射炮/E0上到3100，之後唔知打幾多先夠

你坐底都要3300-3400啦
當升艦咁打啦

打3-4/7-1好

7-1
升細船，撈三隈撈3號
其他船就拆資

要刷得快梗係刷6-5啦
一場3.1

入到王就係囉
仲有6-5又要放陸基，太耗資不了。
7-1 都係一場42彈油。
又耗桶少，點計都係7-1抵

我自己嘅觀察係：「艦c贏設計,爛B勝在有劇情」

冇錯,艦c都係有動畫,但係完全睇唔出係有劇情,只係尻下尻下
不過艦c嘅設計真係反映到歷史意義
每個艦娘嘅對白、服飾,都講咗屬於佢嘅歷史故事
好似赤城咁,大前輩嘅屬性就反映咗佢係日本海軍嘅主力,可以話赤城就係代表咗日本海軍

爛B係就係有劇情,不過係充滿支那民族主義
特登要畫到赤城加賀做奸角,明顯係仇視緊日本
Anyway,分開兩個陣營呢點係證明咗爛B唔完全係抄艦c,亦都可以表達出唔同艦娘之間嘅愛恨情仇

可能係去左天國, 未必係棄驚

bruh

勁到

成個4月應該wfh
又想刷戰果再戰100線

中文5**

我都想試下衝lv5
不過好多科都係差5、6個%

一樣鹿屋 但係啲人9成未射炮同解eo

牛逼死了

Ching勁到

巴哈果然唔會令人失望

日向改 雙飛機打甲

似新迷女提

終極提速就是不打洞

話咁快由良又99了
係時候換返隻夕張，順帶潮由尋日83，今日升到上93了

笑撚死

特型級驅逐艦得對波凸, 吹雪級幾時有出頭之日

無架啦
吹雪真係打靶女嚟

作為驅逐艦係打夜戰突擊, 火雷低都算, 稍為標青既對空又比陽炎級完全輾壓, 目前黎講除左活動地圖帶路/攻擊加成睇唔到有大展身手既地方

欠雷改二都唔知有乜嘢強化左

可以話係無
除非田中玩嘢，玩個地圖係劇場版咁
黑吹雪得吹雪有攻擊加成

欠雷牧場用黎改修12.7cm連装砲B型改四(戦時改修)＋高射装置

呢支改唔改都罷

你唔改呢支炮, 曉型, 初春型, 綾波型都冇專用炮用wo, 完全唔駛出場

初霜 綾波 魚雷ci算啦
曉用嚟對潛架喎

同埋改修值基本上同秋月砲係無乜分別，實用型秋月砲高好多

萬用細炮只有秋月 D炮
...C炮有改修+6以上勉強計埋
中不點就專屬用
英國炮係7-1用
其他都無用過

我會比夕立用b戰時+b炮max

小薯想問下5-5有冇慳資源玩法

慳資但唔夠輸出
5-5無得慳

我隻poi只會魚雷當劍玩無雙
要火力交比夕雲型算
長期裝D炮唔洗揾裝

長陸補給流
斬先6大船

[頭盔]長陸4dd道中警戒王點熱佢老味?[/頭盔]

活動會先會用洋補
削血至斬殺都會用6大船

似乎焗住用大船先斬到
就破產

我得返5萬鋼都仲刷緊戰功，都未嗌破產

解東方週任偷cv又幾和味 差兩架就收工

Fletcher真係好唔捱得，垃9圾

行下路, 簡單過

刷咗60戰功，食個靚飯再打過
好眼瞓

u guys too lazy

@微 是你吧= =

條友識啲野 但我拉包爾人黎

開發資材, 螺絲

PS: 好多支那種

山卡啦地方

今次活動送好多螺,可以慢慢改了

3289 排273 驚跌出500線

4000保上

戰果炮用曬 5-5未打

射哂都得3289=.=?

唔准咁講我老婆
雖然係事實

無波嘅

DD只愛時雨同涼月
又淫又騷又婆 我他媽的大射爆

DD只愛秋月
別無他選

Janus同Jervis可唔可以破少陣???

記得星期五停機前食哂啲菱餅佢
會回收

我係貧乳控
雖然唔抗拒大波

瑞鳳 龍驤 大鳳 瑞鶴表示哭哭
不過講開又講，其實Janus如果唔係個笑容咁駭異嘅話其實100分
小澤亜李做CV，世界無敵

英國艦真係無得輸，真係好靚

嗚呀⋯⋯

未成年, 不鳥

拋磚引玉

比你講多次

[shockinglm]

瑞鳳 龍驤 大鳳都係飛機場呀
我啱
尤其是瑞鳳

瑞鳳好好用，改二後立繪真係無得輸
改二同改二乙都婚咗

講趗英國艦又諗返起兩個白痴

改二同改二乙有乜分別

改二乙先天對潛，可以先制反潛 (對潛值65+攻擊機對潛值+7)
另外瑞鳳喺連合艦隊作為護衛空母，喺夜戰用齊夜戰飛機+夜戰士巴拿可以夜戰發動空母ci，傷害值一流。

好掛住17年秋活同18年冬活
打完有艦娘語音，打完18年冬活嗰次 萊特灣海戰

大家多唔多用爆戰？
我發覺上咗零戰62型之後炮擊戰有時好似低傷咗

艦爆會用岩井max或者長射彗星
江草用嚟比支援隊

配空母ci個數值好可觀

睇下開唔開發到啲上位嘅艦爆
呢排飛機出貨都ok
今日就出咗一架紫電改二

幾好
遲啲你要改修美國飛機要大量紫電改二、零戰52、試烈風

零戰21不用留嗎？

零21留嚟改修21熟練
放喺陸基隊用嚟搶制空都有用
利申改咗3架max

依家我啲空母嘅基本配置係零戰52、彗星
攻擊機開始轉用天山,不過始終未夠俾所有空母

有機會開發到流星改就用
唔夠攻擊機都其實幾大問題，輸出唔大。

不過你玩到咁上下，雙鶴改二咗有得拎天山村田隊，最強隊長機。
助你打天下

係勁到痴線 cvl ss+ tier黎
18冬e7b好多人都係靠佢夜戰啪死黑瑞鶴

18冬e7p2 我係無夜戰空母斬咗佢
多謝摩耶雷擊ci

完全體會到
開幕唔可以罰對面空母企真係有啲煩

新米必經階段
同埋唔夠戰機係麻煩。
你無對空艦削唔到對面罰企

卡一架正空打4-4搞到啲鋁係咁跌

戰機同爆擊都夠
只係差攻擊機

最上位果啲攻擊機解解下任就有 現階段用住手頭上有嘅或者用流星改頂住先

手頭上有嘅係九七式、小量流星同天山

遲啲你就要開蒼龍飛龍農場hehe

武漢第二班包機已到港, 未來14日大家小心啦

未來14是關鍵(每日任務)

4月8日胡北省又大解放, 多謝黨

出街買飯會唔會死

睇彩數

屌
唔想出街買個飯都中呀

大家買好期貨未

in engine, we trust!

搞掂

刷到1點就瞓
好撚眼瞓

RX-78-2!!

開始有啲後悔冇解到week 1個cvl週任 啲菱餅啱啱好可以攞多張航空機設計圖

你開波有餅? 夠咩?

開波1塊 啱啱好夠

啊sor 計錯數 開波要4塊先會夠解

撈唔到黎塞留，哥特蘭
molamola

即時舞鶴100線3819
500線2986
利申排91 3853

刺激過道指

一陣返公司繼續扮工

我有，不過冇打

手有4200戰果坐等100內

坐標：幌筵

希望坐穩100內

希望獎品係有意義

本土提督

真阿

上次3式改

終於搞掂喺公司避過IT Team裝vpn直搞艦娘
唔使再帶iPad返工去扮工

公司唔准裝vpn?

要裝程式都要經IT Team LOGIN先做到，本來都係用iPad去玩，而家唔使了~

想知你平時通識點溫書

活動最後個任務 應該換乜嘢
我仲爭一隻cv

試製甲板有三個- 五航已經換曬裝母
禮式引擎 有兩個- 未做景雲任務
夜間作戰航空要員加熟練甲板員- 有一個

可唔可以畀啲意見

引擎

夜戰航空要員唔需要雙持？

到依家都冇咩用呢舊野

操paper
中史、世史、通識嘅答題好似,都係寫essay咁,只係內容有分別

寫得到個format出嚟已經贏一半

無咁嘅需要
白Sara、赤城戊本身已經唔需要用呢樣嘢土去夜戰
所以有一支夜戰士巴已經非常足夠

Fletcher 就快99
潮都升到96了，7-1真係好好升

我嗰陣全部憑感覺
有時俾老師拎出嚟做例子 有時又得一兩分
最後正式考拎2

秋雲上改了

都升得幾快下
巴打總結下而家手頭上有咩艦???
可以幫你諗下改咩好同改二咩好

通識好迷

驅逐已上改：

輕巡已上改:

戰艦(全部已上改):
四傻、伊勢級、扶桑級

重巡已上改:

我都覺

大致上無問題
驅逐艦可以加多隻綾波、初霜、滿潮

一半靠操技巧格式化
操好圖表睇咩重點
長題2正1反 3正1反
標準歸類法: 乜乜性 物物性
差唔多全部萬用

另一半係練聯想思維
可以每日朝睌抽30分鐘
隨心揾幾件時事
每一件不停擴大聯想相關事情/原因
初初可能落筆畫圈圈睇下自己做成點
再熟d就當發白日夢咁練

滿潮升緊解任

我用英文考

咁牛b!

很好
Keep going
另外記得溫書

牛b

你仲牛B

英文考無計
多咗好多字詞要記

我中文考
通識3年黎我一頁書都無睇過
當年ls老師每日就係播星期日檔案/鏗鏘集/記錄片
純練思維

不過我寫中文字勁慢 無一次做晒
明明英文遼草勁快
咁就無咗2粒星

唯一一科高分嘅科目
當年得LS因為老師真心識教
而勁有興趣同上心去上堂
但係我慢到3年黎每一份卷一都有一條8分題冇答
不過每次LS都頭3

我好憎寫中文字 要一筆筆咁寫
我玩開英文/西洋書法 全部都一筆爽快好多

今朝我係用入渠嘅時間做數

我科科都幾好,只係英文超差

乖!
利申數學白痴

我都係
做極都升唔到grade

我都係白痴 得4

師兄你好串喎

巴打加油
同埋最緊要記住DSE唔係一切就得
讀U由零開始讀新科目
結果變咗興趣嘅我

特別依1年發生太多事 真係好易令人冇心情
我上年6月要考牌都因為發夢而炒咗

數學與我無緣
同埋我出咗嚟做嘢鳥

大家都老了...

數學我可以幫手

一陣試下7-1先

thanks

換完仲有15個餅

如果係飛機, 希望最少有野中隊呢D級數既裝備

99咗
而家升埋隻曉上99先

標題叫咩好

幹你奶奶

兒童不宜

好

1000